同事約我睇戲，唔知點推好

又唔係好熟，大半年只係一齊食過三幾次晏。Lunch time食下飯吹下水冇乜所謂，但我總係覺得一男一女去睇戲有啲怪，唔知點推好。唔推佢怕佢諗多左，推佢又怕佢以為我諗多左……

起完底原來又係波台狗

直接推啦，男人老狗扭扭擰擰